明明話不回覆架

如題題，點解又回先

回你又唔得 唔回又唔撚得 想點呀

我講空白動物先生

開post講條怪物把撚咩

所以大家見到就無謂覆